Pour chacun des problèmes ci-dessous, indiquer sur cette feuille en entourant la bonne réponse le calcul qui permet de le résoudre.

\vspace{0.5cm}
\begin{tblr}{width=1\linewidth,colspec={|X[l,3]|X[l,m,1]|X[l,m,1]|X[l,m,1]|},rowsep=8pt}
  \hline
  \SetRow{LightGray!40} Problème & Réponse A & Réponse B & Réponse C\\
  \hline
  Elise a envoyé $378$ sms ce mois ci. Elle en a envoyé $25$ de plus que son frère. Combien son frère a-t-il envoyé de sms ? & $378-25$ & $378+ 25$  & $378\times25$ \\
  \hline
  Chaque mois, Eva met $167$ \euro~  sur son compte bancaire. Combien d'argent aura-t-elle épargné au bout d'un an ? & $167\times12$ & $167-12$ & $167+ 12$   \\
  \hline
  J'achète $14$ stylos à $3$ \euro~ le stylo et je paye avec un billet de 50 \euro~ &  $14\times 3$ & $50-14\times 3$ & $14\times 3-50$   \\
  Combien va me rendre le caissier ? & &  & \\
 \hline
  \end{tblr}
  